31 maret
diskusi mengenai perizinan menghadiri seminar dari kampus dan perusahaan (call)



gdg.community.dev
goo.gle/gdsc-core-team-cert
goo.gle/gdsc-sea-story
grow.google
goo.gle/gdscgrad2023



pelajaran: BI, MAT, IPA => per jadwal bisa sama
assesmen : TRY OUT, UAS, UKK   => Ujiannya beda-beda per jadwal
kelas: 7,8,9
Jadwal -> assesmen, pelajaran, kelas

list soal - detail soal, submit
detail soal - next,prev soal || kembali
pilih soal

update
reset password dihilangkan
login email diganti no peserta dan password diganti token
ditambahkan cek device untuk perangkat mobile
ui loading dihilangkan
hasil ujian dihilangkan
menambahkan menjodohkan
memberikan kemampuan menampilkan gambar untuk soal maupun jawaban dengan tipe soal pilihan ganda dan menjodohkan
Indikator sinyal?
disable back button
tambah refresh dan timout
tampilan melanggar


# user
admin, panitia, guru, pengawas



### admin
asesmen, mata pel, ruang
input guru, panitia

### guru
soal, hasil per mapel

### panitia
jadwal,  peserta, sesi, input pengawas, (periksa soal), hasil semua

### pengawas
buka tutup sesi, log

# panitia (urut)
asesmen, mata pelajaran, jadwal,  peserta, sesi, input pengawas,

### soal
req: assesmen, mata pelajaran, 


### sesi
input per siswa dan per jadwal
req: (ruang)




1 normal multiple choice
2 multiple choice, picture on question only
3 multiple choice, picture on answer only
4 multiple choice, picture both question n answer
5 matching, all text
6 matching, picture on answer only


Sesi OPEN tidak otomatis collected -> tidak ada hasil ujian
started & collected otomatis collect ketika ujian berakhir -> ada hasil ujian



ishwanto